如果呀sam同陳同佳只可2選一，你認同邊個做法

無中間/其他options

呀sam: 我死好了，殺人唔岩

佳佳: 隊冧你隻臭雞

btw sam rip

邊個錯都好，肯定係臭雞

3.拎2把青單騎救周庭過日本從此過住幸福美滿既日子

明白變咗心做乜都無用，可能阿Sam對臭雞感情太深，深到同親人無分別，俾親人插一刀的確好痛苦，雖然兩年都無，但感情唔係用時間衡量，我會斬撚死隻狗公+臭雞最重視既人，例如老豆老母，之後再跳樓。

佳仔就最撚直接，隊冧條女，但唔夠完美，應該劃花條女塊面，斬斷四肢，但又唔好俾佢死，死咗真係太便宜俾全部港女知道派帽既後果，法律制裁唔到你地通姦，只可以自己落手做判官

尊重Sam，但認同佳仔做法

贊同，對臭雞仁慈，就係對好仔殘忍

對sam明白諒解，但唔會尊重

我份人就好簡單既
我咩都唔揀 我淨係睇樣
佳仔而家一日廿四小時上天台跳樓
就算跳足一年都唔會進化到阿Sam咁大隻靚仔啦

睇漏認同兩個字 sor

兩個都有靚女屌

起完你底笑撚左

佳仔俾d心機 24x7不斷跳樓不斷輪迴再世
佢既成就一定唔止屌靚女咁少
靚仔+大隻+與生俱來犯罪頭腦

睇得出Sam哥好愛隻臭雞港姐
對隻臭雞嘅愛咁深
唔會做得出你提議嘅行動去傷害條臭雞
劃花塊面斬斷四肢呢啲對林鄭做適合啲

喺呢方面，陳同佳先係真男人

我會用常威做法

點解要咁樣二分，根本現實上仲有其他可能性

仲有巴士工程仔+prof 張
所以係3:1
證明港男其實都唔係咁懦弱
知道要天誅班臭雞

臭雞害人 搞散人地家庭

why not both
先殺臭雞再自殺

on99二選一
想搵位人格謀殺連登仔